家中發現依種蟲，求教係乜

尋晚陸續發現五、六隻，掃走或殺蟲水殺死，奇怪點解無端端出現，搞掂一隻冇耐又見一隻咁，後尾搵搵下見到枕頭套近開口的內側有堆青白色圓形粒粒，已爆開一大半，諗多諗就醒覺係卵，即刻成個枕頭都唔要兼噴殺蟲水，都唔敢睇內裡有乜喇。

想確認下係咪咩臭屁蟲幼蟲？

係

點解係枕頭

枕頭

咪整死，先人來

樓主....

係囉，超恐怖，諗起幼蟲甚至隻啊媽都隨時仲響個枕頭入面，仲要一齊訓左唔知幾多晚…

樓主啲蛋係咪咁？

RIP

樓上幅圖睇到起雞皮

哇屌

好似話臭屁蟲每胎生都係14粒強冇多冇少樓主再見到數下

數清楚係咪14隻

俾人快一步講

冇錯，白白青青，幾粒一行成三排，我初時見到心諗點解個套口會貼左d香珠粒響度既？又爆左一大半…發現既蟲又多數響枕頭或附近突然出現，就知唔係香珠啦

臭蟲